可唔可以del左呢個po佢，免得台灣文宣更多野做

低調處理由得件事過就算